慘啦 condom仔差唔多要比人背叛 自己諗啦

今次就撒回
下次就獨委會
如果我地繼續出黎
下次政府就用埋condom仔黎平息
condom仔正式變真。condom仔
condom仔自己諗啦
一早提左你地

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

不要說推
試著說
【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

condom仔

condom仔有人唔做

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

所謂抗爭要有犧牲，就係佢地了

仲叫咁大聲
可能聽日就推你出黎

五大訴求。缺一不可
condom仔

六大訴求，缺一不可

想指撚住d condom 仔恥笑

可惜而家你地想退都無用
一個都唔會放過

都唔知佢地到時點算
交哂人出黎之後
比人打到骨折就仆街

不如咁啦
下次狗隊出動
肯出示委任證 跪低求我地既話
咁多位手足考慮下放過佢地啦

手足不如諗下點樣可以放過狗狗好冇

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求

缺一不可